香港旗設計比賽2017

最近睇到有個Facebook Post講關於屬於香港既花 又諗起咁多年用既洋紫荊香港旗其實美感就差左啲 所以小弟就想係度開返個2017香港旗設計比賽 比大家發揮下創意咁 希望大家踴躍啲參加，大家旨在交流下

希望大家post圖都可以講下設計靈感

小弟先獻上自己既作品

靈感黎自英國國旗同中國五星旗 代表中國及英國皆對香港行使主權 寄望後人反省歷史 對香港作出更大貢獻 以及香港龍獅旗代表香港徽

on9

睇黎你對現實都幾大怨氣

On 9

On9

又來？
舊登一早有好多個posts
過百張designs唔止
你睇左個D先啦

冰島香港